荃灣狗鐵站十幾隻綠衫防暴狗攞哂槍企喺站內

喺度嚇尻人

紙牌公仔黎者

厄OT

起碼有五枝長槍

第一城站都係